政治Youtube

第一次開po

我覺得係時候宣傳下知識型youtuber，個人幾中意志祺七七，立場中立，思路清晰

然後想大家支持下Fraces 條片好高汁 po FB據說被人ban過

跟住youtube就會彈其他比較垃圾嘅頻道俾我，比如

大家可以睇得好清楚，後者只係想靠youtube搵錢，條條片都夠10分鐘塞兩個mid roll落去賺廣告錢，而且講嘅野好多時都無根據，但依然吸引到好多內地同胞

BBC NEWS 中文 同樣有好多內地同胞關注，底下一大片3毛5毛黨，有興趣大家可以搵最近艾未未條片黎睇

宜家收料嘅渠道真係有好多好多 唔好凈係上一個平台 睇幾個po就算 唔好再俾人誤導 就好似我地大多數嘅長輩咁